藍絲店 神戶食堂 引一堆藍絲狗公衝哂出來

事源見到呢個Po 好奇之下再去睇下個fb
哇 一堆藍絲呀叔出來護主

睇返佢店個page 真係得一兩個負評就出來屌
仲逐個cap返出來
睇返佢上報宣傳 2年前明明全部都係負評

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

823人鏈823人鏈823人鏈

721